見到初戀依家係Kong U過得咁開心，好自卑

大把律師乞食

見到有人嫁左有錢佬變闊太太
不過我向美國，自由國家，可以自己開心

闊太太